[突發] 党鐵出左CCTV！

11月無31號
係咪就休息多一個月啦
係咪滿意党鐵解釋啦

聽晚八點
太子站
大家一齊悼念831犧牲嘅手足啦

贏左區勝無人理了

自推十連

開花啦

推

假標題撚永block

Wa diu push

Push

你幾啱都好標題黨都唔會支持

標題黨死全家
永久封鎖

追究黑警殺人

你令我地好失望

幫你推左先

push

標題黨拉

你令我開心左1秒

屌你啦

tui

Block

標題黨

屌你老母爛臭閪，到今日都重有標題黨
拉
block

+1

屌你老母

又用標題呃我

唔好再標題黨啦好唔好
Push btw真係無乜人提

標題關咩事

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

連登遲早俾你哋玩鳩死

仲以為有得睇

理撚得你係咪一個月
嚴禁標題黨就講撚左半年
你半年都係平行時空
你再推只有兩個原因
一就係你係五毛假膠
二就係你係度spread fake news 對唔撚住死左嘅手足

up

幾大嘅理由都好 標題黨都要收皮

屌你老母標題黨

屌

Go

下次唔會啦

由佢沉

推 下次唔好標題黨

乜咁樣出Post會型D咩？

犧牲左手足，唔會原諒我地

屌你標題黨

我知啦

再開過啦屌

標題黨你好煩

Tui

假標題黑人憎過五毛 自己反省下

好撚好玩？

可唔可以唔好再標題黨

標題黨真係屌極都唔撚化

人都死左
唔好咁多事

on9

幾個月啦
要屌幾撚多次呀標題黨
屌你老母

還死者公義

標題黨係衰
但如果正經標題
我諗未必上到熱門第一
宜家好多廢po

我都係想咁咋

拉

唔好標題黨

標題黨
拉

我就係咁諗

再拉

標題黨 屌你老母

戇鳩仔 屌你老母

何必呢?

Ik

垃圾標題
拉
開過啦

垃圾標題撚你再係咁玩就一定狼來了

blocked

收嗲 全部太子等

標題黨死全家 全家比狗屌
仔女拉入新屋嶺

「重開」又有香港人失蹤

同我推爆佢

Same, block咗樓豬

你用？都好過用！

大家推呢個

下一站太子

永久封鎖

姐係emptyr有權唔再保留？

證明俾人睇唔使標題黨都會推正經po
推呢個：

死傻閪標題狗
blocked

831

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

睇置頂

其實標題撚真係好影響成個連登質素
唉

連登仔唔推正經po

blocked

屌你老母
標題黨講埋啲廢話
你老母就唔記得

無人搞活動

講撚左幾多次？

ppp

所以呢? on99

成班仆街 休息點對得住咁多位送咗頭嘅手足

推到你變真CCTV

我都想

我立即屌你老母

推第個啦

基本上以後 “突發“ 都一定係要做，但唔急嘅事，可以真係好得閒先睇都未遲。

唉屌 以為真係有

標題黨 拉呢個推第個

推 第個！

Pish

標題黨死全家

屌你標題黨都咁多正皮

Pop

我屌你老母死全家啊
呢啲都有得呃人
完全封鎖

而家出左CCTV

都証明唔到有死人
原來呢場運動一直以來都係建立係慌言同幻想之上

原來藍絲先係正確

標題黨收皮啦

仲係度推 屌你老母

Fake

借位一用
[尋找協助] 家長車被誤燒 - 3

dllm

最憎標題黨
自己反省下

連登裏面，標題黨同五毛，藍絲，黑警差唔多同級
屌你老母，唔好再咁，害死人㗎，下次再咁即Block
🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

知道

Push!

It's ok, you are forgiven.

假標題 on9 blocked

( Show Blocked 出左cctv User - 如果我是你 )

推置頂個個

831 831 831

實習緊既社工學生入！！！